老老豆豆，費明奴算唔算新超級殺阿人？

文尼

沙拉，係車仔唯一英超入球都係對阿狗

邊個唔係?

次次都係大炒

依家成隊都係殺阿高手

文尼 費明奴 沙拿 甚至唔係度古天奴

諗起十年前肥賓隊波 win到雙曼，車
就係win唔到阿仙奴

[img]
[/img]